防線點起？

好似係要咁

推